同屋企人去旅行真係個好大嘅挑戰

去日本旅行，屋企人成日話要食中菜，一見到間廣東餐館就雙眼發光
完全唔睇地圖咁鳩行，仲要行得勁鬼快，發覺唔識路就不斷chur住問點行
洗衫乾衫咩都唔肯做，全部衫dum曬過黎
呢鑊真係Merry Xmas

恭喜

佢地好撚鍾意食返廣東菜

旅行團包餐

同埋會係咁讚大陸好好多

抵啦
貼錢買難受
下次叫佢地返支那算啦

貼錢買難受自己去好過

一定要每人一張sim
屋企人話唔會亂行， 最後一定會走散

叫佢地去支那劣食團好過啦